{
  "$LanguageName$": "简体中文",
  "§7Powered by §e§lPureLauncher §r§o({0})§r": "§7由 §e§lPureLauncher §7§o({0}) §7强力驱动§r",
  "Home": "主页",
  "Manager": "管理",
  "Settings": "设置",
  "Extensions": "扩展",
  "Play": "启动游戏",
  "No Title": "未命名",
  "Last played": "上次游玩",
  "Unknown": "未知",
  "last-release": "最新版本",
  "last-snapshot": "最新快照",
  "Avatar": "头像",
  "version": "版本",
  "Version": "版本",
  "Versions": "版本",
  "Accounts": "帐号",
  "Update Package": "更新包",
  "Click here to switch versions": "点击这里以切换游戏版本",
  "mod": "模组",
  "Mods": "模组",
  "Versions List": "游戏版本管理",
  "Add new...": "添加新的版本",
  "Delete": "删除",
  "Tasks": "任务",
  "ResourcePacks": "材质包",
  "resource pack": "材质包",
  "OFFICIAL": "官方源",
  "Plugins": "插件",
  "Servers": "服务器",
  "Worlds": "地图",
  "world": "地图",
  "Quick Launch": "快速启动",
  "ShaderPacks": "光影",
  "shader pack": "光影",
  "Clear": "清理已完成项",
  "Speed": "下载速度",
  "Loading...": "加载中...",
  "Launching...": "启动中...",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Download": "下载文件",
  "Creating...": "创建中...",
  "Preparing...": "准备中...",
  "Launched": "游戏运行中",
  "Fail to launch": "启动失败",
  "No such version:": "没有这个版本:",
  "Launching Animation": "启动动画",
  "Incorrect java version!": "Java 版本不正确!",
  "CREATE SHORTCUT": "创建桌面快捷方式",
  "Current account is invalid, please re-login!": "当前帐号已失效, 请重新登陆!",
  "Have already logged in? Click here!": "已经登陆了? 点击这里切换账户!",
  "ResourcesInstaller": "资源管理和安装器",
  "ResourcesResolver": "资源解析器",
  "PureLauncher's built-in plugin": "PureLauncher 的内置插件.",
  "News:": "信息:",
  "OK": "确认",
  "Wrong Account": "错误的账户",
  "Please use {0} to play game!": "请使用 {0} 进行游戏!",
  "Online Players": "在线人数",
  "HOW TO INSTALL": "如何安装",
  "Successfully installed resources!": "资源安装成功!",
  "Failed to install resources": "资源安装失败",
  "Hash is different: {0} -> {1}": "哈希值不相同: {0} -> {1}",
  "Please select an icon you like:": "请选择一个你喜欢的图标:",
  "Warning!": "警告!",
  "Deleting...": "文件删除中...",
  "Save failed!": "保存失败!",
  "Installing resources...": "正在安装资源...",
  "Copied!": "成功复制!",
  "Found wrong libraries, will automatically download again!": "发现错误的支持库，将自动重新下载!",
  "Bad version jar!": "错误的版本Jar!",
  "Missing libraries": "缺少支持库",
  "Bad libraries": "错误的支持库",
  "Abnormal exit detected, exit code:": "检测到异常退出，退出代码:",
  "No Java available!": "找不到可用的 Java!",
  "Failed to install Java!": "安装 Java 失败!",
  "Update failed": "更新失败",
  "Network disconnected!\nPlease click the Creeper icon above to reload the page.": "网络已断开! 请点击上方苦力怕图标以刷新页面!",
  "A new version has been released, PureLauncher will restart in five seconds for installation.":
    "检测到版本更新, 将在五秒后自动重启以便安装.",
  "A new version has been released, but the game is running now. Please manually exit the launcher and game to upgrade.":
    "检测到版本更新, 但当前游戏在运行中, 请稍后手动关闭启动器及游戏以完成升级.",
  "A new version has been released, but the current system does not support automatic update. Please install the new version manually and click OK to enter the download page.":
    "检测到版本更新, 但当前系统不支持自动更新, 请手动更新版本, 点击确认以进入下载地址.",
  "The version of Java you selected is {0}, which may cause the game to fail to be launched. Java 8 (1.8.0) is recommended.":
    "你选择的 Java 版本为 {0}, 可能会导致游戏无法启动, 建议使用 Java 8 (1.8.0).",
  "The Java you selected is 64-bit, but the system only supports 32-bit, which will cause the game to fail to be launched.":
    "你当前选择的 Java 为 64 位, 而系统只支持 32 位的 Java, 会导致无法启动游戏.",
  "The Java you selected is 32-bit, but the system supports 64-bit, which will not be able to take full advantage of computer performance.":
    "你当前选择的 Java 为 32 位, 而系统支持 64 位的 Java, 这样会导致无法充分利用计算机的性能.",
  "Do you need to reset the field and let the launcher automatically select the appropriate Java?":
    "请问您是否需要清除当前配置项并让启动器自动选择合适的 Java?",
  "After importing, you still need to add the game version manually. Click OK to add.":
    "导入完成后仍需手动添加游戏版本, 点击确认以快速添加.",
  "If you want to ignore the warning, please click the ok button.": "忽略警告请点击下方的确认按钮.",
  "Please provide a name for the resource to be exported:": "请给要导出的资源提供一个名字:",
  "Unable to find the Java, do you want to install Java automatically?":
    "无法找到合适的java，是否要需要帮您安装java?",
  "An unknown error occurred!\nPlease click the Creeper icon above to reload the page.":
    "发生未知错误，请点击上方苦力怕图标以刷新页面!",
  "Click here to open the directory": "点击这里可以快速打开目录",
  "The number of files is not equal to the number of hashes provided!": "文件数与提供多个哈希数不相同!",
  "Mods folder detected, which has been moved to the game version {0}'s root. Please try not to move the mods folder manually. PureLauncher will handle the mods.":
    "检测到模组文件夹, 现已将其移动到游戏版本 {0} 的根目录中. 请尽量不要手动修改模组文件夹, 启动器将会对模组进行控制.",
  "Warning! Installing plugins, please confirm whether the plugin is safe! If the extension is a malicious plugin, it may cause damage to your computer!\n\nPlugin ID: {0}\nName: {1}":
    "警告! 当前正在安装扩展插件, 请确认插件来源是否安全! 若扩展插件为恶意插件可能会对您的计算机造成破坏!\n\n插件ID: {0}\n插件名字: {1}",
  "Are you sure to delete this {0}? This is a dangerous operation and cannot be recovered after deletion!":
    "是否确认删除该{0}? 这是一个危险的操作且删除后无法恢复!",
  "Are you sure to delete this {0}? Files can be recovered in the recycle bin.":
    "是否确认删除该{0}? 文件删除后可在回收站中恢复.",
  "This version ({0}) already exists! Delete this version? Warning: cannot recover after deletion!":
    "该版本（{0}）已经存在！是否删除该版本？警告：删除后将无法复原!",
  "Network connection failed. Do you want to play offline?": "网络连接失败, 是否要离线游玩?",
  "File drag detected, release to install.": "检测到文件拖入，释放后即可安装",
  "Illegal resource type!": "错误的资源类型!",
  "Do you want to export MODS and resource packs?": "是否要导出模组和材质包?",
  "The file type has been dragged in is {0}. Do you want to install it?":
    "检测到拖入的文件类型为{0}，请问是否需要安装?",
  "The current game version is not installed by PureLauncher, so the export may be incomplete!":
    "当前游戏版本并不是由PureLauncher安装的，因此可能会导致导出不完整！",
  "Received the request to launch the game. Do you want to launch the game": "收到启动游戏请求，是否要启动游戏",
  "Aero is not enabled in the current system, resulting in abnormal GUI!": "当前系统没有启用Aero, 导致界面显示异常!",
  "The game launched successfully, but the game has exited abnormally. Game crash is not a problem of PureLauncher, but may be caused by incompatible mods. So please DO NOT report this log to PureLauncher!":
    "游戏已经成功启动, 但目前游戏已经异常退出. 游戏崩溃并不是 PureLauncher 的问题, 而可能是由于模组不兼容所导致, 因此请不要将此日志报告给 PureLauncher!",
  "The .minecraft folder has been dragged in. Do you need to import all versions, resource packages, mods and other files?":
    "检测到 .minecraft 文件夹被拖入, 请问是否需要导入全部的版本, 资源包和模组等数据?",
  "Please run the installer manually to update PureLauncher!": "请手动运行安装文件以更新 PureLauncher 版本!",

  "<auto>": "<自动>",
  "JAVA EXECUTABLE": "Java 路径",
  "JVM ARGUMENTS": "JVM 参数",
  "MAXIMUM MEMORY": "最大内存",
  "LANGUAGE": "启动器语言",
  "COPY URL MODE": "复制链接模式",
  "ENABLE ANIMATION": "开启启动器动画",
  "ENABLE SOUND": "开启启动器音效",
  "DOWNLOAD PROVIDER": "下载源",
  "SHOW OUTPUT LOGS": "显示游戏日志",
  "ENABLE SNAPSHOTS": "启用快照版本",
  "DOWNLOAD THREADS": "下载线程数",
  "FORCE LAUNCH": "强行启动",
  "NAME": "名字",
  "Unnamed": "未命名",
  "Recommend": "推荐",
  "Locate Java": "选择 Java",
  "Locate the path of Java 8": "请选择你的 Java 8 路径",
  "Executable File (Javaw)": "可执行文件 (Javaw)",
  "Debugging plugin": "正在调试插件",
  "Click to edit": "点击以进行编辑",
  "Add Version": "添加版本",
  "VERSION": "版本目录",
  "Install the vanilla Minecraft / Forge / Fabric?": "安装 原版游戏/Forge/Fabric?",

  "Online Login": "正版登录",
  "Offline Login": "离线登录",
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Username": "游戏名",
  "Register": "购买正版",
  "Back": "返回",
  "Log in": "登录",
  "Log out": "注销",
  "Use": "切换账号",
  "Add account": "添加账号",
  "NOT LOGGED-IN": "你还没有登录",
  "Click here to login": "点击这里以登录",
  "Click here to switch accounts": "点击这里以切换账号",
  "Choose your account login mode. If you don't have the online version, please choose the \"Offline Login\" on the right": "选择您的帐号登录模式, 如果您还没有购买正版, 请您选择右侧的“离线登录”",

  "Account already exists!": "账户已存在!",
  "Account does not exists!": "账户不存在!",
  "Network connection failed!": "网络连接失败!",
  "You don't have an online profile yet!": "你还没有购买正版帐号!",
  "You have already logged in with this account!": "你已经登录当前账户了!",
  "Invalid username or password!": "账号或密码错误!",
  "Login succeeded!": "登录成功!",
  "Success!": "操作成功!",
  "Failed!": "操作失败!",
  "Fail to save files!": "保存失败!",
  "Quick account switching:": "快速切换账号:",
  "Change skin": "更换皮肤",
  "Cancel upload": "取消上传",
  "Upload!": "立即上传",
  "No Data": "暂无数据",
  "Minecraft Skin File (.png)": "Minecraft 皮肤文件 (.png)",
  "Incorrect file format!": "文件格式不正确!",
  "Please select the skin file.": "请选择你的皮肤文件",
  "Unavailable": "不可用",
  "Plugins installed! Restarting...": "插件安装完成! 正在重启启动器...",
  "Currently, the game is launching. Please restart manually later to install the plugins!": "当前游戏启动中，请稍后手动重启启动器以进行插件安装!",
  "The plugin cannot be uninstalled because it is dependent on other plugins!": "当前插件由于被其他插件依赖而无法卸载!",

  "canceled": "已取消",
  "Error": "发生错误",
  "CANCEL": "取消",
  "Cancel": "取消",
  "SAVE": "保存",
  "ADD": "添加",
  "Export": "导出",
  "HIDE": "隐藏",

  "Recent play": "快速启动",

  "Detailed List": "详细列表",
  "Install": "安装",
  "Name": "名字",
  "VersionId": "版本号",
  "Author": "作者",
  "Description": "描述",
  "INSTALL": "确认安装",
  "Minecraft Version": "Minecraft 版本",
  "Apis": "前置API",
  "Host": "地址",
  "Target Version": "目标版本",
  "Vanilla Minecraft": "原版 Minecraft",

  "$readmeEn": "PureLauncher is an open source Minecraft launcher, especially designed for your comfortable use.\n\nBecause it is pure, so it is perfect!\n\nDeveloper: Shirasawa CI010\nSpecial thanks: baleine2000 syj2000 Fleey",
  "$readme": "PureLauncher 是一款基于 MIT 协议开源的 Minecraft 启动器, 只为您的舒适而精心设计.\n\n因为纯粹 · 所以完美\n\n开发者: Shirasawa CI010\n特别感谢: baleine2000 syj2000 Fleey",
  "Official Website": "官网",
  "Source Code": "源代码",
  "Tencent QQ Group": "QQ群",
  "Telegram Group": "Telegram群组",

  "Zip file": "压缩文件 (zip)",
  "Extracting": "解压文件",
  "Exporting...": "导出中...",

  "Ensure version JAR": "检查版本 JAR",
  "Ensure version files": "检查版本资源文件"
}
